估唔到中共係真係咁蠢，真係動用國安法

香港人一早話左要攬炒中共
估唔到中共真係咁蠢會中計
迫到佢地用到國安法
搞到外資加速逃離香港
實現攬炒

支共洗緊網絡戰啦，係咁同外界洗白緊
鍵盤戰士要你呀

美國國務院：

Any effort to impose national security legislation that does not reflect the will of the people of Hong Kong would be highly destabilizing, and would be met with strong condemnation from the United States and the international community,” Morgan Ortagus, a State Department spokeswoman, said in a statement on Thursday.

所以要幫簽啊！過十萬都唔好停

0
0

符合國情

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野